求5K 畢直 MTB 推薦

單車新手 想買架平平既又可以放假去行下沙石路
同埋想買架得後變速器既車 上網見閃電牌同merida冇前速變款都好似好貴
之前見到架merida既挑戰者600 但係香港好似搵唔到? 有冇C兄知道邊到有貨

push

推

推薦挑戰者1號 避震一流之餘又多色簡
最緊要容易襯衫 性價比可以話極高

唔該清

雲鵬代美利達

問過雲鵬 佢地話冇哂入門MTB
唔知有冇得同佢地訂

冇計，武肺多左人踩車，件都冇貨

好羨慕其他地方買車咁平

試下睇Giant,Fuji,Corratec,二手

單車新手驚買二手車會比人水

搵朋友/約去單車鋪叫車鋪幫手check

咁我上網再睇睇先 唔該哂清

好唔好踩?

你放

唔係,不過好抵屌,而家好似有人hold左

不過如果平時休閑路線多又好似唔係咁岩feel
Btw 岩岩問左雲鵬 佢地話香港冇返我想要果架挑戰者600

其實幾岩feel的,大大個碌慢慢踩,路都唔撚洗睇,有乜鳩直接碌過

咁我搵日去睇下先 佢好似得S架

你幾高
同佢部係rocker. 幾

172

rocker 1

5k夠砌slx/dero 全新
二手車架，全新鈴

金色24 速果部？

搵單車鋪幫手砌？ 係唔係要自己收啲料

係 2016果部 依家4000幾 原價6000幾

收到一隻靚車架先
以前頂級merida/trek 26寸二手都係$500-1k內
merida 700-1000

之後套件tb全新

tb 成set dero/slx $2000-3000上下, tb自己check下升到幾多
神叉$800 hkd（$500人仔 100mm氣叉)
bar/龍頭$200
座位$200

鈴$1000已經有唔錯鈴+胎(kenda小八$80條)
砌埋佢$500

上面頂多9.幾kg
輕過挑戰者好多

前提係收到一隻merida 600以上車架(以前600/700同重量，900/1000同一重量)
500打下好重

1👈啊vZdIcyRKA8k啊 rtrc5前车六林花鼓星芒自行车227.5寸后搂轮毂/培轮组空26山地5

大陸野其實好平
mavic corss ride都係$1000有找
不過over $5000

唔該哂C兄, 我再研究下

挑戰者/公爵(Dunk)個d
hk冇的
不用想

27.5 $5000冇靚野

神叉可以環塘，但係唔可以飛Dump
有air Lock,有remote($130)

同用RS air solo差唔多

[member]聽giant代理講月底會返2021 talon2 我上網見啲人評論都唔錯 4700$ 買唔買得過#adore#[/member]

件好差

$5000成車，全部都係一般
只係賣車易放

我第一架mtb
merida 600車架$500，fb 二手收

下面全新，唔係tb就crc
叉$650 hkd
xt件 full set連brake $3500
mavic cross ride連disc $1200
胎+內胎$250
位$150
bar $100
砌車$300

$6000，只係車架重過trek 8500
merida 1000/x.0 兩架頂鋁百幾克

之後再$1600改左red metel 二手+cross mark 無內胎(全新)

只有少數單車，成車會扺
反正都係拆淨個車架，所以一定係砌車好

師兄啲全新架係邊到收

全新件 打錯

以前先有，騎行動力好多
你而家要求全新，就只有TB

直接淘
mtb件，淘已經係全世界最平

Yat Sing Lui全港二手單車及零件分享特區(買賣,交換,徵求)
1 小時 ·
Giant Anthem 26吋MTB,前後避震，全鋁合金，Rock shox打氣前被震，後被震rock shox可調教，shimano 27波段，油壓制，有意可whatapps:62553539

抵玩wo

呢部都ok

兩架都賣左

我上二手網見好多Java既車 好似幾平 但啲人話大陸車易斷架

硬架定軟架
我呢排都瘋狂入山
好爽

其實想玩下軟架 不過啲車全部都好貴 好似硬架抵玩啲